IPHONE用到八達通了

啱啱增值200試左

入閘呢？

Lm

已經過晒氣

但, 在八仔APP讀唔到張卡, 登記唔到透過八仔APP查交通津貼OR增值.

要等6.0.1

轉移左係咪拎唔返按金

直接開過張算啦

Octopus on Apple Pay 討論區 (26)

睇#1 唔該

點拍卡

就咁拍落去

原來用得了，怪唔知今日見有條友買嘢拍部電話落個八達通機到啦

可能佢zip左張八達通係到姐應該幾個鐘前先有

幾個鐘前都係今日...

俾黨鐵拎你資料

幾多年前既野

0100先啟用

日本三年幾前，全世界兩年幾前
慢左好撚多

Ok

一定係改左時間
唔好迫害我

屌咁我12點9都未見到有呀嘛

Octopus on Apple Pay 等候區 (24)

#854 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

分批出，最早嗰批12點幾已經有

曬氣 仲撐八達通